養咗3-4年的烏龜突然唔食嘢，點解？

呢隻🐢都養咗好耐，突然有一日唔食嘢，但睇落去又唔似生病，佢係女仔嚟。有冇養開🐢嘅人知點解🥺

生蛋

Agree

想生 我隻龜琴日先生完
一生完食超多嘢

減肥

得閒比佢曬下太陽

係咪你有左第二個

on diet

嬲咗你

咁錫佢哋，點會嬲我🤣

原來係咁😲😲